大陸有錢點樣可以轉過來香港？

當800萬
有咩安全方法？唔急既，可以慢慢來
如果整個兩地都用得既銀行戶口，
大陸入錢香港提款得唔得？

Welcome discuss though telegram. ID: bennychg

有冇d咩公司可以幫手滙落來？

自己去搵找換店問啦

找換關咩事

帶係身過關捉到會點？

超過限額嘅匯款
肯幫你做嘅都屬於地下渠道
多數找換店都有
但人地唔會公開話自己有
你要自己去問去傾
google下搵啲出名可靠嘅

普通銀行過數就得
有無手續費之類???
兩皮兩皮咁拎 你驚唔驚提款時比人搶?

我情況同你差唔多 只可以螞蟻搬家咁搬
找換店兑過黎會食你大約10%
寧願自己慢慢搬算

人仔帶到黎hk入銀行定期一年有4%息
好過你打一年工

搵我

4%咁多？

yes 人仔定期有

你加多個零都唔止

會打稅
睇你帶幾多

大陸出境最多帶兩萬 好似係

連登咁多支那仔有兩頭住家？
屌你哋上返百度傾喇，好地地扮乜香港人

點解有人民幣就係大陸有住家

完全冇邏輯可言

中港車

有中港車姐係有商業登記
轉錢就唔洗咁煩啦

地下錢x

租?

屌你，找換店咪就係你問有啲咩公司既公司囉

之前都係咁樣 有朋友做找換店幫我搞掂

好多綜援撚都有兩頭住家

唔係新資金都係4%? 邊間

投地

連登 logic:

1. 有人仔就係支那人，咁我上次去完英國重有d英鎊我咪英國人
2. 係上面有樓有錢就一定係拎綜緩住公屋

每日拎十萬其實唔多,都係一舊磚
返香港關其實比較少CHECK
不過你就真係要慢慢拎

日日都唔同 早排做定期3點幾到4都有
你可以問下

香港資金自由出入

大陸一次最多出兩萬

其實2 3日就得啦你快手唔停腳嘅話，每次2萬都係分
400次。叫埋屋企人仲快

大陸關返香港都唔check,機都唔使過
點知你帶多過2萬
除非銀行唔比你一日拎多過2萬啦

比地下錢莊開張支票帶過黎
利申：之前睇新聞

驚大陸個邊沒收姐

返到香港關當然無事, 一丁友去銀行拎十皮要預約

問題一直都係大陸個邊姐

其實d錢返到香港 technically 係咪黑錢？銀行見你每星期都入4皮咁，你同佢地解釋係大陸既錢又ok唔ok?

如果係大陸將d錢整做支票，拎張支票翻香港入又有冇得諗？

係香港入其實都煩，
中銀改左1日入2萬（counter)
如果機入就唔知2萬定5萬
再入多d 要比手續費
用機入如果舊錢，係會不停彈番d 錢出來，入都入到你痴線。
我個時買樓要入錢出票比律師行
之後太煩就一次隊50萬比佢入晒
收我千幾蚊手續費

但佢就唔會問你邊到黎/叫你俾proof？雖然佢都知d錢唔係正路咁出黎香港

點解唔係正路？ 有晒證明合同 冇問題喎

你搵人幫你拎到過香港已經要一筆手續費
然後現金入銀行又係一個問題

你日日少少入都好
無資金來源證明一樣會引發反AML問題
解決方法：

1）搵人嚮香港做張匯票

2）去澳門，詳細唔講

你搵人幫時要好小心 有人收左錢走佬
澳門岩岩捉左幾個呃人錢
班老千第一個transaction即時過數搏你信任
之後收到大數就走佬

資金證明唔係合同 係證明舊現金由來
如果係你客戶俾 銀行會問你點解唔做轉帳
通常AML睇資金來源會追溯兩個layer, 你及你上一手
可能會要求你證明你上手來源係合法

呢個就係我 concern
巴打做 compliance wo

姐係咁，假設我係大陸賣樓，當有五百萬啦，我人手四皮人仔一星期咁入香港既銀行(有大陸銀行既transaction 記錄)，咁係邊個位會俾人周呢？ thanks

我唔係做compliance ga
其實答唔到你收唔收
因為每間銀行甚至每間分行有自己實施AML KYC
例如DBS係唔收兌換店匯款 即使銀行匯款都唔收
你最好去想入既銀行分行 搵經理問清楚需要文件

依家AML好嚴又改得好快
祝你好運

咁係咪即係無辦法大陸賣樓用舊錢係香港買樓？

我試過係找換店做,
大陸銀行人民轉香港銀行港紙,
SO FAR都未有事 (可能比人查緊,但自己唔知)
不過,幾百萬CASH,都唔係咩大數目(對我黎講係,對反洗黑錢唔係)

許氏兄弟

幾個紅白藍搞掂

如果你個個星期入4皮，咁你日日係櫃員機入錢都得，佢地唔會問你。
我上次一次入50萬佢有問，我話大陸賣左樓轉番來香港買樓（我係中銀做按揭）

其實我個時無用找換店就係驚佢地d 錢唔知咩來歷。如果我係大陸過完人仔比佢地，佢地真係用d 黑錢戶口過數比我，有咩事都怕上身話我洗黑錢

呢個時勢 咁多現金存入銀行係無咩可能

平平地收你3滴
留TG傾

樓主pm，認真唔收你錢
各取所需
tg我c0zho

買儲蓄保
好多親戚都係咁搬錢黎
當然蹬佢地本身都想買儲蓄保先咁做

同銀行話大陸收樓賠錢拎返黎。

但時間長嘛

買名畫，帶落香港再賣出去

日日atm入十萬 兩個月後hsbc 打黎問個戶口d 錢係咪自己入

日日wo，問下都正常既

留名學野

大陸個工廠佬準備拎兩千萬落來買樓

每月入幾萬會唔會問

都要有合同證明

留名